屌你老母 TB真係好撚核突

頭先睇新聞
最後果part介紹黑警做單手掌上壓幫殘疾動物酬款
破左Guinness record

本來都好地地
一訪問個男警
黑黑實實 細眼 梳個油頭
正路香港男性look

但佢一開口
嘩 屌你老母
女人聲黎既
睇睇個名 孔逸娜
咁女性化既名
有男人既外型
又一聲女人聲

我個心即刻what the fuck is this?
可能因為我眼見同聽既野有咁大
仲有啲嘔心既感覺 (認真冇誇大)

我真係唔敢相信自己睇緊咩
先唔講電視上哩隻生物鐘意男定女
但正常人都唔會扮到opposite sex
認真為咩
我睇完之係有種好核突既感覺

成個男人咁

佢用男廁定女廁

Man過好多人

樓主好不安，好彩我無開電視

成個女人咁（個名）

啱啱電視冇開聲
同屋企人講咗陣佢係男定女

好撚嘔呀屌

女人係警隊入面真係好罕有 唔計TB